林鄭:香港國際機場有幾重要，我諗唔需要多講。

各位手足大家識做啦？？
有班手足係機場幫我地頂左成晚
到今時今日仲講緊示威者暴力？
諗住做下支線任務 點知觸發隱藏主線
仲同我講話示威者搞到警察家屬，搞到市民？
邊撚個係地鐵站放催淚彈阿？係邊個射撚爆人地隻眼？邊個撚個放任黑社會打香港人阿仆街？
一篇文邊到講得晒
點解市民會咁驚？
又玩倒果為因呢招阿？
最撚嬲係 佢已經完全失明，你同我講希望佢早康復？
我地對唔對得住已經犧牲既手足？
如果呢一刻放棄，我地失去既永遠都拎唔到。

光復香港 時代革命五大訴求 缺一不可

林鄭柒婆你條巢皮臭閪快撚d死啦

６１２ ７２１ ８０５ ８１１
希望今日係機場見到大家
自推十下先

出黎

６１２ ７２１ ８０５ ８１１
希望今日係機場見到大家
自推十下

６１２ ７２１ ８０５ ８１１

大家收到order了

港共三大死穴：721，811，機場